依家買airpods是否不智？

聽講就出2 耳機呢啲野二手又放唔返出去
聽講隻2又唔會定得好貴

應該都係1288 左右
等到30 號先 1應該都減價

邊個月30號

十月

google下啦 今個月啊
btw我都心郁想出

點解下個月會減價？

下真係㗎 我剩係搵到啲內容農場

你係咪on9 出新舊仲唔減價 ?

應該會 同iphone岀新機 會減價同道理
Btw其實有小小不智
等埋呢幾日睇下點
因為就算減都唔會減得太多
1299仲可以點平
Airpod2聽講好濕尻
增加咗測心率
所以...
U諗u啦

apple我就唔知個做法係點
有啲牌子就停售嘅

屌果陣發佈會無2 消息話下年 即刻買左airpod

我想問下邊度有消息係11月頭出

咁諗可能今次都冇呢

點解有新唔買要買舊

因為唔知佢幾時出

依家同你講左10月尾囉

想知消息邊度嚟

信未？

thx

唔信

出咗先知嘅

原來傻既

精神病

買左之後好似2星期內減價會退差價

睇下係咪真係出2先 出2買2